[英文廢柴]點樣一睇就知個英文生字有幾多個讀音？

有無巴絲教路

無他，唯手熟爾

冇得睇
靠自己識幾多生字

定係你指音節

Noun verb 同一個字有機會有兩個音
Refuse
Produce
Record

但英文同人生一樣 永遠都無絕對
Table
Coin
Chair

留名等高手出現

係呀音節，講得唔清楚

英文廢 有冇埋讀音Link聽下

最初當日文讀，每個響音當一個音

之後聽得多自然個合得埋

最好正正經經學phonics,

自己查讀音，美國音 英國音都有

音標分輔音和元音，通常一個音節由一個輔音和一個元音組成，自己Google一下就知